～～我叫你未來熱～～

我叫你柒頭熱
你說這英超可是你
MMA 也是你
不死身 更像你
怎稱呼 也在重頭徘徊求第四
跌得多麼入戲